余德丞掃茶餐廳美食 夥計：Dickson get well soon

無綫藝人余德丞（Dickson）早前踢波不適入院，情況曾一度危殆，被送入深切治療部後獲救。現時Dickson身體已逐漸好轉，並在上周六出院休養。出院後他先透過社交網向大家報平安，有一日他上載了一張茶餐廳的雞扒即食麵照片，還點了炒蛋和多士，被網民勸剛康復要注意飲食，宜吃得清淡些。而Dickson近日，又急不及待尋找美食。

日前Dickson又在社交網站分享了數張美食照 ，他去了筲箕灣的食店吃牛腩撈粗和油菜，看來吃的津津有味！另外，Dickson又分享一張收據，收據上竟有店員貼心寫上的「Get well soon」溫馨字句，令他也大為感動不禁留言：「係愛吖」。

2過後，Dickson再上載一張出席無綫新劇《鐵探》演員大合照，以示他有出席劇集的煞科宴，並留言：「完美的落幕 慶幸有那麼愛錫我的團隊 鐵定會再次相遇 感謝」相中見他略為消瘦，不過樣子卻十分精神，展露出了陽光的笑容，還興奮地舉着勝利手勢。有網民擔心Dickson復工會太過操勞，囑他休息多點，要好好調理身體。

邊個

Dickson係未港台DJ果個？

唔死撚識你咩 垃圾暗星

靠入ICU黎宣傳

普通市民買茶記都要上報？

咁渣、仲邊有公司搵佢拍戲/劇

扮植物人？